［發洩區］今日已經咁撚樣啦，肯十八區未呀仆街

利伸唔係發夢前線，因為每次都唔知點走

但十八區快閃都仲敢跟下高lv玩家出去打新手怪或者推塔，合埋眼都識走

今日見到話和理非搞遊行，我無去，我唔出聲因為我唔想做散水撚，我知行唔夠一半就會有tg有狗亂拉人打人
到底事到如今集人數遊行有咩意義？係tg面前無gear既小市民係咪人多就可以一人索少幾啖tg？係聚夠三百萬人影大合照之前人地一早出晒狗啦，我地會進步人地都識架

我唯一建議，一係你就突破自己幫手推塔；一係你專心打文宣戰線，吸納中立淺黃淺藍，叫國際關注我地；如果你覺得出黎先有用，你可以出黎，不過記得開遮防紫外線同戴口罩防伊波拉
班狗既黑材料已經夠晒多，我求你地唔好再要為左張唔會影得成既大合照犧牲自己人

今日有冇用係睇一陣國際反應
從來都唔係我地話事

游擊戰